# Considerando la funci칩n:
```haskell
inits :: [a] -> [[a]]
inits []     = []
inits (x:xs) = [x] : map (x:) (inits xs)
```

# Demostrar que `inits . map f = map (map f) . inits`

Por principio de extensionalidad, es lo mismo que:
```haskell
(inits . map f) xs = (map (map f) . inits) xs
```

Por inducci칩n en la estructura de las listas:

## Caso xs = []
```
(inits . map f) []
=       def (.)
inits (map f [])
=       def map
inits []
=       def inits
[]


(map (map f) . inits) []
=       def (.)
map (map f) (inits [])
=       def inits
map (map f) []
=       def map
[]
```

## Caso xs = y:ys
**HI: `inits (map f ys) = map (map f) (inits ys)`**
```
inits (map f (y:ys))
=       def map
inits (f y : map f ys)
=       def inits
[f y] : map (f y:) (inits (map f ys))
=       HI
[f y] : map (f y:) (map (map f) (inits ys))



map (map f) (inits (y:ys))
=       def (.)
map (map f) [y]:(map (y:) (inits ys))
^^^
=       def map
map f [y] : map (map f) (map (y:) (inits ys))
^^^
=       def map
(f y:map f []) : map (map f) (map (y:) (inits ys))
     ^^^
=       def map
(f y:[]) : map (map f) (map (y:) (inits ys))
^^^^^^^^
=       arit listas
[f y] : map (map f) (map (y:) (inits ys))
=       def (.)
[f y] : (map (map f) . map (y:)) (inits ys)
=       prop 9a: map f . g = map f . map g
[f y] : map (map f . (y:)) (inits ys)
=
...
```
ac치 no se c칩mo seguir en la segunda mitad :(
