## a) Demostrar `pairs . squares = squares . pairs` donde `squares` eleva al cuadrado los elementos de una lista, y pairs devuelve sólo los elementos pares de una lista de números.

**¿ `pairs . squares = squares . pairs` ?**

_Por principio de extensionalidad es lo mismo que_

**¿ `(pairs . squares) ns = (squares . pairs) ns` ? Para todo ns::[Int]**

_Por inducción en la estructura de las listas_

**Caso ns = [])**
```
(pairs . squares) []
=                       def (.)
pairs (squares [])
=                       def squares
pairs []
=                       def pairs
[]

(squares . pairs) []
=                       def (.)
squares (pairs [])
=                       def pairs
squares []
=                       def squares
[]
```


**Caso ns = x:xs)**


**HI:** `(pairs . squares) xs = (squares . pairs) xs`
**TI:** `(pairs . squares) (x:xs) = (squares . pairs) (x:xs)`

```
(pairs . squares) (x:xs)
=                       def (.)
pairs (squares (x:xs))
=                       def squares
pairs ((x*x):(squares xs))
1) supongo x*x es par
  =                       def pairs
  x*x:(pairs (squares xs))
  =                       def (.)
  x*x:((pairs . squares) xs)
  =                       HI
  x*x:((squares . pairs) xs)

2) supongo x*x no es par
  =                       def pairs
  pairs (squares xs)
  =                       def (.)
  (pairs . squares) xs
  =                       HI
  (squares . pairs) xs


(squares . pairs) (x:xs)
=                       def (.)
squares (pairs (x:xs))
1) supongo x * x es par
  =                       def pairs y x par por prop 2
  squares (x:(pairs xs))
  =                       def squares
  x*x:(squares (pairs xs))
  =                       def (.)
  x*x:((squares . pairs) xs)

2) supongo x * x no es par
  =                       def pairs y x impar por prop 2
  squares (pairs xs)
  =                       def (.)
  (squares . pairs) xs
```


### b) Demostrar `((´mod´ n) . sum) (remainders n xs) = (sum xs) ´mod´ n`, para todo n > 0
_Por inducción en la estructura de las listas_

**Caso `xs = []`)
```
((`mod` n) . sum) (remainders n [])
= def remainders
((`mod` n) . sum) []
= def (.)
(`mod` n) (sum [])
= def sum
(`mod` n) 0
= aplicación con parétensis
0 `mod` n
= arit.
0

(sum []) `mod` n
= def sum
0 `mod` n
= arit
0
```

**Caso `xs = y:ys`)**

**HI:** `((´mod´ n) . sum) (remainders n ys) = (sum ys) ´mod´ n`

```
((`mod` n) . sum) (remainders n (y:ys))
= def remainders
((`mod` n) . sum) ((y `mod` n):(remainders n ys))
= def (.)
(`mod` n) (sum (y `mod` n):(remainders n ys))
= def sum
(`mod` n) ((y `mod` n) + (sum (remainders n ys)))
= por sección de operador
((y `mod` n) + (sum (remainders n ys))) `mod` n









(sum y:ys) `mod` n
= def sum
y + (sum ys) `mod` n
= HI
y + ((´mod´ n) . sum) (remainders n ys)

```

