# Dar los tipos de la siguientes expresiones y verificar el resultado en Hugs:*

## a) `fix`, donde `fix f x = f (fix f) x`

`fix :: a -> b -> c`

sabemos que f recibe dos parámetros y el segundo es del mismo tipo que el segundo
de `fix`
```
=> f :: (a -> b -> c)
=> fix :: (a -> b -> c) -> b -> d
```

sabemos que `fix f` es del tipo del primer parámetro de f
```
=> (fix f) :: a
=> fix f = \x -> f (fix f) x
=> fix f :: b -> c
=> f :: (b -> c) -> b -> c
=> fix :: ((b -> c) -> b -> c) -> b -> c
```



## b) `fork (fork,fork) (fork,fork)`, donde `fork (f,g) x = (f x,g x)`
```
fork :: ((a -> b), (a -> c)) -> a -> (b,c)
fork ((a -> b), (a -> c)) :: a -> (b,c)

fork (fork,fork)
= def. fork
a -> (fork a,fork a)
= tipo a :: ((a -> b),(a -> c))
((a -> b),(a -> c)) -> (fork ((a -> b),(a -> c)), fork ((a -> b),(a -> c)))
= tipo fork ((a -> b), (a -> c))
((a -> b),(a -> c))  ->  ((a -> (b,c),(a -> (b,c))))
=> fork (fork,fork) :: ((a -> b),(a -> c))  ->  ((a -> (b,c),(a -> (b,c))))


fork (fork,fork) (fork,fork)
= def fork
(fork (fork,fork), fork (fork,fork))
= def for (fork,fork)
(((a -> b),(a -> c))  ->  ((a -> (b,c),(a -> (b,c))))
,((a -> b),(a -> c))  ->  ((a -> (b,c),(a -> (b,c))))
)
```



## c) `apply apply apply`, donde `apply f x = f x`
```
f :: a -> b
apply :: (c -> d) -> c -> d

((apply apply) apply)
((apply) apply)
(apply apply)
(appply)
apply
:: (c -> d) -> c -> d
```



## d) `curry`, donde `curry f x y = f (x,y)`
```
f :: (a,b) -> c
((a,b) -> c) -> a -> b -> c
```
