10. Sea h x y = f (g x y). Decidir cuáles de las siguientes afirmaciones son verdaderas:

a) h = f . g
Falso. `g` recibe 2 parámetros y f es aplicado sobre el resultado.
Si `h = f . g` entonces se cumpliría
```haskell
h x y = ((f . g) x) y = (f (g x)) y
```
que es distinto del enunciado original.


b) h x = f . (g x)
Verdadero.
```
(h x) y
=  (b)
(f . (g x)) y
=  def (.)
(\z -> f ((g x) z) ) y
=  aplicación de y
f ((g x) y)
=  syntax sugar
f (g x y)
=  def h
h x y
```


c) h x y = (f . g) x y
Falso, pasa lo mismo q en (a)
Se podría hacer como composición de funciones así:
```haskell
h x y = (f . (g x)) y
```
